梓樂今日頭七，大家已忘記了嗎？

梓樂今日頭七，大家已忘記了嗎？
你會到停車場，為佢點上一支蠟燭嗎？

Push

家人當日話要冷靜
就預左團火唔會PUT得返起
白白犧牲

而家唔止你一個喇 等下添喇